\documentclass{coopetition}

\begin{document}
	\title{Befehlsausgabe - Malden Defence Forces}
	\titleImage{./images/Titelbild.jpg}
	\topImage{./images/StrengGeheim.png}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}
	
	
	\maketitle
	
	\section{Lage}
	
	\subsection{Feindlage}
	Ein Platoon  britischer Truppen haben in Le Port Stellung bezogen. Durch die Logistikversorgung über Seeweg werden Spzs im Kampfraum vermutet. Der Feind muss den Brückenkopf absichern, weshalb sie das Umland um Le Port sichern werden - vor allem die drei kleinen Ortschaften Chapoi, Cancon und La Rivière.
	
	\subsection{Eigene Lage}
	Wir treten im Bereitschaftsraum bei La Pessagne an. Uns stehen 33 Soldaten, ein Schützenpanzer und eine Tayran-Drohne für diese Operation zur Verfügung.
	
	\subsection{Zivile Lage} 
	Die meisten Zivilisten wurden durch IDAP aus dem südlichen Raum von Malden evakuiert. Die Verbliebenen haben sich zu kleineren Bürger-Milizen zusammen geschlossen, die sich durch Plünderung von Polizeistationen und alten Armeeposten bewaffnet haben. Die Bedrohung durch diese Milizen wird als sehr hoch eingeschätzt. Die Aufklärung meint, dass die Leute zum Teil für Verhandlungen offen seien, was unnötiges Blutvergießen vermeiden könnte.
    
	Außerdem sind IDAP-Helfer vor Ort, die medizinische Hilfe leisten und beobachten, dass die Genfer Konventionen eingehalten werden. In der Präsenz von IDAP ist in jedem Fall eine strikte Waffenruhe einzuhalten, um internationalen Sanktionen zu entgehen.
	
	\subsection{IEDs}
	Uns liegen Informationen über einige IEDs in den Händen der Milizen vor.
	
	\section{Auftrag}
	Ihr Platoon hat den Auftrag die Ortschaften Chapoi, Cancon und La Rivière zu sichern und zu halten. Dieser Auftrag kann auch durch Verhandlungen mit den Milizen erfüllt werden. Deswegen wurde die Erlaubnis erteilt, im Rahmen der Verhandlungen, militärische Ausrüstung an die Milizen auszuliefern. Es ist sehr wichtig, die Milizen auf unsere Seite zu bringen, um einen taktischen Vorteil zu erhalten und nachfolgende Konflikte zu verhindern. Nachdem die Ortschaften und Umgebung gesichert wurden, sind die feindlichen Stellungen in Le Port zu erobern.
	
	Jegliche Kampfhandlungen sind so durchzuführen, dass die Waffenruhe in der Gegenwart von IDAP eingehalten wird.
	
	\subsection{Durchführung}
	Die Durchführung wird durch die Platoonführung festgelegt.
\end{document}